男朋友仲同成班friend出去玩

係咪應該叫佢唔好去

唔做運動 邊有抵抗力啊

其實唔應該去
但無咩可能阻到
佢去完隔離佢14日先好掂

叫就唔去同柒婆叫班人唔好亂走有咩分別

緊係唔同 我係佢女朋友

係24日

打爛佢架車,佢唔分手就係真愛.

你同佢做愛佢咪唔去

佢冇車

大家屋企都有人
呢排又唔敢去酒店

出去踩單車無車?

男朋友都係咁
成日同fd出去玩
仲要打邊爐
完全唔驚會有事

我驚話唔見佢佢就嬲左我

屌佢啱啱同我講佢搭黨鐵去

我已經計好左24日
即係我4月22日先有得見佢
大家一齊決絕啲咪理佢嬲唔嬲 咁撚自私都有

我已經兩個禮拜無見佢
佢屋企人居家隔離
唔知幾時先見好

唔理得咁多 我真係好驚有事

而家仲出去玩真係好自私
我真係覺得佢聽日仲成班出去又搭黨鐵無論係中肺炎定俾狗罰錢都係佢自己攞黎

分手

我考慮下

咁唯有打BI佢

啲frd成日約 都唔明咩心態

我叫過佢唔好出咁多街 但無用
你而家唔理佢？

即刻去

唔理佢係指冇覆佢機?